[超好玩太陽旺旺]五月三日快活谷夜馬八場討論區

前後柒左兩次

馬post玩到出公海

push

爆爆爆

咩心水牙

我旺出賽 我有少少緊張
好少開到咁柒

喜旺寶

四季旺唔講咁多

7個開w既馬今日幾旺

潘頓生生性性

柒唔緊要
最緊要贏

2wp
1>2 4

連登仔愛馬之一係咪我旺了

不是之一了

四季旺

友瑩格

上利多最多第4屌你

潘狗重熱過拉諗唔到有咩理由買個0分騎c

四季旺創世紀美麗威威勢必跑

唔通買你咩，正仆街

四季旺宅大大

勢必跑我上次講過番番黎

子健要大大

習大大

旺

我旺！

2 4

潘打喊露

2!!!!!

腎仔可以重call了

潘狗

影都無...

潘頓0分

1號做乜9

跑r

三疊望空

冇野好講
潘個動作係咩事

超小注呀妹p

潘頓死撚左去啦

上利多

4-3-9-8

屌田泰安條傻鳩又飛出去

8，11一齊真走光
你做乜撚野呀潘頓

潘狗騎都廢撚事

四季旺去左邊

潘狗好波

潘頓你騎到我旺全程外疊
我正式宣布屌 你 老 母

一早走左啦

好..入錢～

唔明點解潘唔俾多2步 走2疊

五月賽馬日大家唔會再見到我了

潘狗屌你老母

笑左 潘狗

潘狗全日p都無

直路妹到

玩留

隻旅遊等落班唔去仆街

屌你潘狗

喜旺寶place cashed

腎仔又重call

潘狗勁

潘狗幾時返澳洲

今時今日仲買潘狗係咩心態

手腳唔協調咁潘狗

今次最後一次有分頭都要呃錢

太陽旺旺

宅大大 close file

屌 等降班用其他華將啦

4》123簡直派錢

潘狗真係一個笑話

你派左去邊

東方快車

我騎四季旺都有個披啦

反勝

習總太陽 分手

Me

叫潘頓坐穩

佢真係坐穩

屌潘頓老母

又一重傷日

a欄全冇得追

ho ball

(報名區) (5月8日 星期一 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第五季

同路

計哥不如再屌潘頓

潘頓你食撚屎啦

100本上得200
玩波了

潘狗罪名：搞死我旺
屌你老母

冇要上利多

拉馬王潘頓

三疊望空 重磅 拉馬師

是日笑話

潘頓0分

痴撚線潘頓

請不要再吹奏潘頓

？

隻上利多好番哂夠係2班玩，慢閘都追咁多

打擊我旺鬥心
仆街 入直路hea騎 遊馬河

宅大大去左邊？

田仲戇鳩飛出去cam都見唔撚到

宅大大做咩搞成咁

我旺=喜旺寶

潘頓算唔話得 唔去真係一隻都唔俾你

老實説，今日場女皇杯好失望
但係皇太后杯一定要跟
標準時間前都要Mark實

彩星

我達又閃

彩星唔內閃真係贏硬，呢隻質高過鷹雄嘅

都話韋達不了 騎我贏係隻馬超

點解火車潘1檔放唔到

下個星期日請支持我有得威

獎星大師

買快車上利多走隻喜旺寶入黎

彩星唔想我退馬po 死返條p返泥

創世紀玩野咩

友情注 格格

希望佢跑得好

屌你老母潘狗

拉馬師丟哂今年4歲架

西車議長美麗喜旺勝得威番2班掃哂
佳狗贏IG2 巴基IG1輸少少
鷹雄彩星大雄圖達羅素包辦IG3四連環

淨係潘狗搞到我旺柒左

完全接受唔到呀旺連p都冇

最強打吡戰

200輸曬

仲強過威仔步步友果年
今屆唔知出到幾多隻馬王

獎星彩星 gal頭先

永不錄用潘狗

個啲叫Zac呀 東呀都係垃圾

今日無買過潘狗都輸 戒兩個賽馬日先

潘狗真係賤種，咁樣都唔洗比人問話

隻旺比佢搞一搞 羊少幾千銀

今日迷摩總結
r1 駿馬翹楚3
無乜跑錯但馬真係唔多季初又交代咗
下次睇檔睇騎師無呢10磅會差好遠
r3 靚加加6
大漏閘直路鞭長莫及冇辦法
練多幾嘢估佢季尾或下季初會有頭馬
r4 勝利歡星2
四班實有利今日輸畀認真玩步速嘅拉
下次出可以留意對手應該季尾會補中
r6 鷹雄1
今次終於到呢隻不過覺得佢潛力不大
但係一二班中長途都要吼ga la
喜蓮彩星2
今場大摩啲馬來講呢隻潛力應該最大
比起英雄同美麗傳承下季睇好呢隻
美麗傳承8
就算2400都唔應該直路乏力得咁緊要
不過今日嘅潘頓算鳩數吧啦之後睇下出咩流程同對手
r7 多紅利8
今日對呢隻最失望不過可能仲新
應該前置會對佢比較好今場出閘明顯跟唔上對手
r8 明月千里3
一早證明左嘅馬乾快地好似真係爭啲
威伯伯8
respect就ok
r10 喜旺寶2
一再證明忠心好馬
級數上可能級制賽會差啲不過都係咁喜愛佢
兩場1200無買不嬲對大摩啲3班或以下短途馬無乜好感
買咗條過關位置6x22
駿馬 靚 勝利 美麗 多紅 喜旺寶
見潘今日咁即場買咗彩星p叫做無咁傷
不過加埋啲連贏位置Q都係要輸
要再努力啲先得
不過我諗大摩今日都幾失望

所以有時反雷係一回事，佢騎馬真係騎哂隻馬比你睇

又輸

一齊戒

好彩臨買四季旺前見到原來係潘狗騎冇買

本身早飛揀過關時美麗彩星2選1
諗住美麗潘頓會穩陣啲
即場見即刻車返落彩星p到

冇要到上利多 簡左威威

今日將獎b成最大贏家

彩星bb

潘0分

啱

貝湯美: 策騎威爾頓在這麼近的距離觀賞女皇盃是一個很好的體會
告東尼: 比著蔡頭都識懵下懵下跟人走 你係度做乜撚野

諗住唔追獅子驄又贏多場比你睇

四仔旺我喊左

威爾頓場場包尾

今日笑話： 我潘

星期一腎仔應該又怒屌潘狗四季旺

以為尾場有

Tommy食左誠實豆沙包

「四季旺」大部分途程在外疊競跑，沒有遮擋。 賽後獸醫立即檢查「四季旺」，並無發現任何明顯異常之處。

我就係等埋呢份賽後報告，我先屌撚柒你呀！潘頓！屌你老母，對你又愛又恨，戰利品贏打吡又係你，美麗大師贏浪琴表又係你，加陣我旺又係你。出閘跟前，以為今次醒水啦。今次搞鳩我旺，全程三疊夠膽死，你當我旺係戰利品？屌你老母入直唔幾鞭hea打！仆街啦潘頓！

六月再會大家，好撚嬲。

尾場
好柒

幾時仆街死

潘頓正仆街
還我炒飯哥

柏寶(去馬)

第8場：賽後獸醫應練馬師約翰摩亞的要求替「明月千里」進行內窺鏡檢查。獸醫表示，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。

隻馬算係咁

第2場：小組同意第五名馬匹的騎師貝湯美（「蓋世之寶」）於末段的策騎方式未有影響座騎的最終名次，但無論如何，小組仍提醒他有責任在情況許可下至少手足並用繼續力策座騎至終點。

事先聲明 一有事後 我潛

完

我覺得有機會第4

係肯定有 差好少 佢企晒起身 無推埋落去 都無事

潘狗今日痴撚線

魅力之寶點會無p

不得不說
日本果面己經吹奏緊莫雷拉勁

幾年前已經講緊，好耐啦
當年去日本贏騎師賽，4場贏3場
海外騎日本馬勝出率>50%
一日內係日本騎10場贏7場
佢係日本名氣癲到Netkeiba 有Fans Club

長遠應該去日本騎架啦

係到大到我無用
夠膽就去歐洲挑機

隻馬外檔好內檔

收工睇馬

好少騎師香港撈得掂會走

應該俾歐洲大馬主挖走

雷神一直受歐日邀請
不過嚴重影響馬圈生態競爭性為由
歐洲都唔敢請佢，本身賽馬業已經低迷
Racingpost 曾經有講

馬會首席評磅員紀禮澤表示，會向有關方面建議把「巴基之星」的國際評分由112加至118，至於「明月千里」今場落敗，他將建議此駒國際評分由原本124下調至118，惟一切將須與全球其他評磅員開會後才有定論。

明月
有血都抵

嚴重影響馬圈生態
sad but ture
好老實，澳洲都屌打大部份
高多芬幾時請佢，唔好再借莫雅啦
日本仔廢所以佢先屈機

武豐還好啦

首席放頭變第尾都冇野講

上利多1800都可以要，隻馬尾100先發力

翔惑第5唉

同路啦

接近一千三百五十米處時，「中游新星」向內移入避開「福愛寶」（見習騎師潘明輝）的後蹄，當時「福愛寶」在尚未充分帶離「中游新星」之際斜跑。小組譴責見習騎師潘明輝。其後，「福愛寶」向外移出以紓緩對「中游新星」的緊迫，但「中游新星」在一段途程上持續搶口。賽後潘頓表示，「中游新星」動作感覺欠順及不願展步。賽後獸醫立即檢查「中游新星」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血，同時發現該駒右前蹄球節內側有一處細小的割傷。「中游新星」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。
下次出番黎求其配條廢柴又冷食

隻馬番近黎架，下次減磅4,5倍開跑

接近終點時，「開心健康」靠近「正本雄心」的後蹄處於窘境，因而未能被力策至終點。
唉屌

接近三百米處時，在「快利」之後競跑的「善傳千里」一度靠近該駒的後蹄處於窘境。
兩隻都係咁

其實有時真係賭到冇乜信心過關
買單場中左又覺得點解唔過關

Btw 入場果日真係會旺過平時

「保羅威威」收慢避開「競駿千里」（見習騎師巫顯東）的後蹄，當時「競駿千里」在催策下向內斜跑。小組告誡見習騎師巫顯東在類似情況下須加倍小心。
三隻屌

銀豐神駒要等弱組先有機會

冇哂人

炸魚薯條食得啦

我一過關就無錢收
所以玩單場算
再加上我單場都未攪得掂

人生無咩意義，馬post都唔想上
場場都雷神
同日win鳩晒2隻杯，屈機屈到傻拎咗
同打機easy Mode再改數值有咩分別
唔係話佢唔勁，係破壞咗個生態啊屌你

btw,達少騎咗1x幾年先win derby
柏寶好似今年先有女皇杯座騎，我睇返嚟，無check

原來今日都5w 潘狗0分

好撚心比佢引退啦 贏都贏夠啦

完全唔夠跑，爆都爆唔起

葉楚航說：「『海嵐一號』原本配見習生巫顯東減磅出擊，不過雷神打電話給我，向我索騎，我便成人之美。『海嵐一號』今場受惠於沒有步速，牠可以輕鬆領放，形勢有利，加上之前2月時我曾安排牠休息了一段時間，如今體力充沛，上場4月初在李寶利胯下亦所負不遠得季軍，今場遂可順利補中，我好希望可以把此匹八歲馬的勇態延續至季尾，無論如何牠跑埋今季就光榮退役。」

垃圾東
夾埋華人迫害華將
葉楚航正仆街

步步友傷到唔操得
威爾頓真係老了
呢對馬王好經典

4歲系列包晒q
分分鍾無下次

莫雷拉

買左彩星巴基w

退役啦屌
心痛

邊個俾入錯行做師傅真係入錯行啦
仲話支持華人騎師

師傅黎講告仔算唔錯，養咗條廢柴咁耐都冇掃佢出門

好彩中到Q
死肥鬼又去一隻
善傳千里拉倉啦屌

以經兩個月冇蠃錢，賭到好灰 岩岩賭埋啲on9波又輸幾舊

熱刺大波
戒賭一星期了

熱2.5b 都開唔到啊垃圾

又見到G蛇要Sporting大波
起卓蛇要Napoli
點度都曬鳩氣 戒波了

其實世界馬壇既實力分佈係點？香港大約咩水平

香港地域所限實力一定去唔到最頂級
香港賽馬有咁既水準係外國馬壇眼中已經係奇蹟

屌買左拿玻想跳

屌 岩岩睇返尾場重播 我旺點會騎到咁 潘狗

收皮啦佢
佢配華將我飛添啊

短途嚟講
香港真係幾勁
香港弱項係長途同泥地

禮拜三又有馬出

由其係大長途根本冇料可以跑外地G1

短途其實keep住勁
當全世界勁嘅時候，香港勁
當全世界廢嘅時候，香港都企得穩
1哩就真係好唔穩定，有時就ok有時
但都係有水準

中距離就睇下有冇神來之筆
長距離今年幾好

狗會唔想攪泥同短途,轉去學人玩1600,2000

有冇得影下相

潘頓星期三要去馬了

不了

下星期日先啦

專程等偶像收工！日本男記者情迷嘉琦BB
【更新資料】

今日（30日）沙田馬場一年一度女皇盃大賽日，雖則現時香港唔再係英國殖民地，但以慶祝英女皇首次訪港嘅女皇盃就繼續舉行。

今日天朗氣清，大賽日有不少靚人靚馬，場內大賽氣氛濃厚，馬會邀請大美人李嘉欣擔任女皇盃大使，佢以一身純白連身裙親臨沙田馬場，睇落完全唔似46歲。而24歲的女見習騎師蔣嘉琦這天騎多駒悉數三甲不入，已多次賽事食白果，只維持19場頭馬多時，但嘉琦BB仍受歡迎，來港採訪女皇盃冠軍日本馬「新寫實派」的不少日本男記者，特別等嘉琦收工，找她簽名留念。

咁既陣容好難食得落

去定熱身 1650場場走

假期最岩度馬

唔使度，買曬潘頓

戒左買潘狗 身體健康左 贏錢贏多左🙈🙈🙈

雷 神 五 W 首 奪 女 皇 盃
欠 兩 錦 標 贏 晒 全 港 G 1

【 本 報 訊 】 莫 雷 拉 昨 日 贏 五 W ， 包 括 策 日 本 代 表 「 新 寫 實 派 」 奪 2 0 0 0 米 國 際 G 1 愛 彼 女 皇 盃 ， 而 國 際 G 3 皇 太 后 紀 念 盃 ， 同 樣 由 莫 雷 拉 策 「 鷹 雄 」 捧 走 ， 個 人 在 港 從 騎 首 次 贏 此 兩 場 大 賽 。 而 他 若 能 贏 埋 季 內 餘 下 的 1 2 0 0 米 主 席 短 途 獎 及 2 4 0 0 米 遮 打 盃 ， 便 可 成 為 歷 年 首 位 騎 師 贏 晒 全 港 所 有 G 1 。
記 者 ： 陳 嘉 甜

日 本 馬 繼 2 0 1 2 年 「 統 治 地 位 」 後 ， 相 隔 四 年 再 次 贏 女 皇 盃 ， 今 屆 由 堀 宣 行 訓 練 的 「 新 寫 實 派 」 勝 出 ， 亦 是 他 繼 去 年 憑 「 里 見 皇 冠 」 勝 出 香 港 瓶 後 ， 再 次 與 莫 雷 拉 合 作 揚 威 香 港 。 今 場 賽 事 總 獎 金 2 0 0 0 萬 ， 「 新 寫 實 派 」 獲 頭 馬 獎 金 1 , 1 4 0 萬 。
賽 後 莫 雷 拉 說 ： 「 這 是 我 從 騎 第 一 次 贏 出 女 皇 盃 ， 真 是 好 特 別 ， 感 覺 很 良 好 。 『 新 寫 實 派 』 去 年 在 香 港 一 哩 錦 標 落 敗 ， 並 非 馬 兒 實 力 不 夠 ， 而 是 牠 該 仗 未 真 正 發 揮 出 最 高 的 水 準 。 今 仗 賽 前 我 的 計 劃 是 出 閘 後 擺 前 走 ， 怎 料 未 能 如 願 ， 我 便 把 座 騎 守 在 前 領 馬 之 後 找 遮 檔 ， 這 反 而 更 好 ， 令 馬 兒 走 得 更 輕 鬆 ， 在 最 後 八 百 米 ， 我 就 決 定 把 座 騎 搶 前 領 放 ， 結 果 戰 略 成 功 ， 直 領 到 終 點 。 」 莫 雷 拉 昨 日 先 後 勝 出 「 承 你 所 願 」 、 「 海 嵐 一 號 」 、 「 鷹 雄 」 、 「 新 寫 實 派 」 及 「 東 方 快 車 」 取 五 Ｗ ， 今 季 頭 馬 數 字 累 積 至 1 4 4 W 。

144
今季會唔會又破自己記錄

拎哂d 好馬騎

主席短途搵人封食佢啦

香港最高國際評分紅衣

有個連登仔話雷神唔識贏G1

鷹雄跑２４００米遮打盃， 睇吓有咩外隊馬喇。

吾知巴基報吾報

唔報無野跑

問心，佢啲騎技係無得彈

雷神又騎一隻日本馬殺晒

賣港mode

叫雷神騎巴基

2400 應該外隊馬強架喇

雷神唔會再騎
2400正賽，買喜蓮啦

咁快吹奏彩星

12月既 2400米 國際一級賽

下，我算遲啦
人地係g1winner嚟，要降grade同你跑
大賽達都贏到你地無得跑

12月既2000米 國際一級賽

日本馬好強

信錯李寶利

馬會我求下你
用乜方法都好不如造王俾莫雷拉俾埋主席短途獎同遮打盃啦
等佢快快手集齊郵心滿意足好離開香港啦

霽月高風幾時先抽到好檔

要追多次

上兩場1檔第5
隻馬未得

呢隻我都追左好耐

本地華將蔡明紹於昨日（4月30日）跑畢第六場「綫路勇駒」後，因身體不適退下火線。其後馬然批准他可於周三（3日）晚照常入紙排位，惟今早（1日）公佈的周三夜馬排位表卻不見這位曾被譽為神童有座騎出戰。

據悉，原來蔡明紹昨晚接受醫生詳細檢查後，被發現右腳出現骨裂。在這情況下，這位前冠軍見習騎師至少須休養兩周才可復原。
蔡明紹幸好今次骨裂發現及時，否則一旦延誤治療，他隨時要提早完季。
又傷

香港馬壇下季有兩位新練馬師，包括原籍澳洲的國際名牌麥菲文，以及在港紅褲子出身的羅富全。

早前傳出羅富全有意招攬現任呂健威馬房助理練馬師（俗稱副練）陳志忠，來季與自己並肩作戰，情況暫未明朗。
另一邊廂，經驗豐富的麥菲文對現職苗禮德馬房的全港唯一女副練余詠詩相當賞識，兩人經互相交流了解後，均對對方的理念表示認同，大有機會在下季攜手打江山。
騎師出身的余詠詩掛靴後由低做起，近年擢升副練後，一直以苗禮德左右手的姿態示人，兩人一路相處融洽，苗禮德亦曾多次讚揚她的工作表現。
一旦余詠詩離開工作多年的苗廐，苗禮德便要另覓副練，人選暫未可料，至於將失去羅富全做得力助手的蔡約翰，早前已盛傳他會獲現任蘇保羅馬房副練伍鵬志來投。

估唔到係余副練

巴基之星 +10 = 113

獅子驄 +10 = 85

最後階段備戰！港隊短途雙槍 同獲練馬師高度評價

沙田馬場逢跑短途大賽，尤其是草地1200米路程，幾乎例有雙幸「幸運如意」及「幸福指數」的影子。此兩駒周日（7日）再度同場，將分別夥拍布文及郭能爭逐主席短途獎，同被視為港隊重奪該項一級賽的主力。

隸屬呂健威馬房的「幸運如意」是上屆主席短途獎亞軍，今晨（1日）於沙田馬場河畔草地跑道快操800米，以45.9秒（22.3、23.6）完成。

練馬師呂健威說：「今早牠從1800米起點起步，沿對面直路快操，試來令人滿意，一切俱佳。」

隸屬告東尼馬房的「幸福指數」在去年主席短途獎跑尾二，本身已於剛星期日（4月30日）進行快操，今晨則在泥地內圈逆時針踱步兩圈。

騎師郭能說：「上周我曾策騎牠試閘，牠給我感覺甚佳。牠的進度合乎理想，勇況持續，健康良好。」

著名歌手揚威一級賽！日本馬王不費吹灰之力破3200米紀錄
【新增影片】

日本賽駒在剛周日（30日）可謂威震亞洲馬壇，既有「新寫實派」於香港沙田馬場勝出女皇盃（一級賽2000米），亦有當地應屆馬王「北部玄駒」攻下京都競馬場的3200米一級賽春季天皇賞，兩駒表現同樣精彩。

由日本著名歌手北島三郎擁有的五歲雄馬「北部玄駒」，今場繼續夥拍國寶級騎手武豊參戰，結果順利完成春季天皇賞兩連霸。

陣上由3檔順利起步後，「北部玄駒」一直沿欄守在第二位，而同場五歲雄馬Yamakatsu Raiden採取大逃戰略早段狂放，一度拋離主馬群超過十馬位，驟眼看還以為是前駒放頭。

轉入跑道最後一個彎後，「北部玄駒」一加速便輕易超越Yamakatsu Raiden，贏來完全不費吹灰之力，其他賽駒只在其後面食塵睇表演。

結果「北部玄駒」率先衝過終點，盡顯馬王級本領，更造出3分12秒5時間，打破由日本種王「大震撼」所保持的舊紀錄，兼累積第五次贏一級賽，同場第二至四名分別為「高尚駿逸」、「里見光讚」及「天帝頌」。

希望旺仔可以抖下 唔好好似壯思飛咁 用咁盡

星期三係咪又係雷狗日

原來破埋紀錄

原來所謂嘅外隊馬都係利多系同蕭家

有邊日唔係

好耐無見

是日精選
勝者為王
狗仔汪汪

自己猜迷

騎王郭能

贏咗咪影囉
唔好相認

c+3欄 放呀

初步:

飛快叻
威德將軍
合一
勁快聖
越駿寶
威風霸皇
超強快駒

會唔會去凱旋門？

應該都好熱

Lm

美國聯邦

報咗名
但係個馬主好保守，去唔去都係未知數

唔好再講，第5
我條4重，佢仲要玩放頭

柏寶直路打落去完全無反應

跟到咁前，想有反應都幾難

季尾新一浪越洋轉播！星期六晚受注六場英國賽

馬會定於星期六（6日），從英國新市場馬場即時轉播英國二千堅尼賽馬日其中六場賽事來港，並設立彩池接受投注。當中首場轉播賽事於香港時間晚上8時50分開跑。

英國二千堅尼於1809年首次舉行，至今已成為著名的三歲馬頂級賽事，亦是英國三冠大賽的首關賽事。過去200多年以來，不少精英賽駒均曾在馳名的羅利賽道上爭奪這項經典賽事的冠軍殊榮。

上季歐洲最佳兩歲馬「邱吉爾」，今年復出之戰即競逐英國二千堅尼（一級賽），實在令人期待。練馬師岳伯仁寄望此駒能為他帶來此賽第八項冠軍，締創個人新紀錄。

當日的轉播賽事還包括：兩項短途及長途高班賽事，俱為英國稍後大賽的重要前哨戰；一項表列賽，參賽馬匹之中不少是有望角逐今年英國打吡的賽駒；以及兩項獎金豐富的讓賽。

5月6日六場英國轉播賽暫定如下：
S1-1 晚上八時五十分 三歲以上馬讓賽
S1-2 晚上九時二十分 皇宮錦標
S1-3 晚上九時五十五分 賽馬會錦標
S1-4 晚上十時三十五分 英國二千堅尼
S1-5 晚上十一時十分 三歲以上馬81至100分讓賽
S1-6 晚上十一時四十五分 新市場錦標

英國二千堅尼賽馬日各場賽事的最後宣佈出賽馬匹名單及排位，將於星期五（5日）早上公佈。

【冠軍一哩賽】日光日白竟有風暴 降臨沙田馬場？！

跑完一個緊張又刺激嘅女皇盃大賽日之後，咁精彩嘅賽事點會俾佢停，當要繼續一浪接一浪，去到嚟緊嘅星期日（7日）又有兩項國際一級大賽俾各位馬迷欣賞，分別就係冠軍一哩賽（1600米）同埋主席短途獎（1200米）啦。

雖則主席短途獎冇外隊越洋挑戰，但係冠軍一哩賽就有兩匹英國代表「極地風暴」同埋「心意傳達」走過嚟挑機一眾本地一哩佳駟，而且佢哋已喺上周六（29日）時間已經抵達香港適應環境。

今早（1日）就見到由紅黑直間蕭家軍頭目嘅蕭百君所持有嘅「極地風暴」，率先喺沙田馬場蒲頭，更由此駒馬房的助理練馬師Jack Steels親身快踱一圈，伸展一下筋骨，就咁呢匹四歲馬走起上嚟氣宇軒揚，睇嚟已經完全適應香港環境，唔知呢匹馬夥拍田泰安會否成為三冠王「佳龍駒」贏首個一級賽嘅絆腳石呢？

又要刨本地又要海外
不如唔好跑本地啦

頂場飛快叻大熱 呢隻放得出先算啦

出左糧 今個月應該可以玩耐啲

淨係刨海外得啦 本地場場牙拉>f

3個月內包上樓
年輕人唔好話無向上留嘅機會

特務飛龍屌打你班垃圾啦，超弱組

聽日第一場會唔會太廢

太陽旺旺又出黎昆$

合一呀

沈集成近期好似收左爐為下季做準備咁

都唔明點解d人咁終意吹奏頭場隻飛快叻
呢隻馬最近連前速都無埋
睇黎退化得好緊要

頭場咁廢 收爐都有place啦ching

昆到我

何良既至尊無上己經昆左我

廢到仆街

合一唔係跑r3咩

屌記錯
R3咁廢

第一口孖寶，郭撚

又有得買潘頓

成晚啲馬都好水

【新短途霸主】已加至全港最高分！雷神：佢仍然在進步中

蔡約翰馬房的「紅衣醒神」已連贏三場，包括上仗攻下1200米國際二級賽短途錦標，目前128分是全港最高分馬。此駒將於周日(7日)配雷神莫雷拉，出戰1200米國際一級賽主席短途獎。

莫雷拉說：「我對『紅衣醒神』的狀況非常滿意。最近一次試閘時，牠的走勢十分輕鬆，給我的感覺至佳。牠是匹跑法機動的馬，試過一放到底，亦試過後上取勝。既然上仗牠能夠擊敗『幸福指數』、『有得威』、『幸運如意』這批對手，為何今仗不可以再將牠們殺退？『紅衣醒神』仍然在進步中 ，到目前為止牠的進展一直如我預期，而我認為牠仍然有一些進步空間。」

【由心出發】有位騎師長嗟短嘆 真的值得同情？(心悅)

柏寶近期接受訪問，慨嘆莫雷拉來港後爭取實力坐騎非常困難，甚至以連餅乾碎也爭不到為比喻。

記得初來港的柏寶，未幾便能站穩陣腳且一度威脅當時稱霸的韋達，惟這位靚仔騎師表現越見飄忽，時有惹人非議的發揮，流失坐騎是否只因雷神威脅太大？相信各位心中有數。柏寶與其長嗟短嘆，倒不如爭取成績更實際！

今期第六場三班1000米，配柏寶的四歲澳洲自購馬「開心再現」上仗在港初出田草1000米得第八，當時排最不利的1檔，最後負於頭馬「運來寶寶」7個半馬位，作為熱身仗表現還可以。今晚初跑谷草，曾試谷草閘有出色走勢外，來港前在澳洲昆士蘭一直在右轉跑道比賽，取得四戰三捷成績，在鷹園得第四那場的頭馬，該仗後一再取勝，目前已累積六捷，已跑至接近香港一班級別的賽事。至於「開心再現」取勝一仗，第三名Tambo's Heart在昆士蘭是匹上名率甚高的短途好手。今次配與蘇偉賢合作無間的柏寶，打王牌報名，已有能力爭取勝利。

第五場四班1650米的「搵銀天皇」，五歲馬今季七戰取得一冠一亞兩季一殿，演出持續穩定，三月底潘明輝田草1600米跑第三後，四月初因足部發炎退出，但退出翌日已踱步，顯然腳傷影響不大。季內曾於四班同程1650米與「紫電明珠」力拚下僅敗，反映出不錯的谷草性能，小休後回配季初取勝拍檔祈普敦，可重溫美夢。

斬手指唔再買潘狗

有無人知威利加道咩事 今季唔出既

07/09/2016 右前腿肌腱受傷
btw,4月出返嚟行,下季啦

下季就老了 我以為好似加數咁

唔用我拉，一早有得贏

吹到超大的馬

真心 告東尼想贏G1 安排好d打下Team
想巴基贏 搵馬做下步速
大摩美麗贏完 上場即去鷹雄 下場喜連

大賽子彈唔夠多就真
係晒大摩度

大摩
開邊隻有邊隻
除非馬王級 唔係輪住贏

就係有d馬主唔願幫人做電兔
包裝 軍事

邊隻未交代咪比佢贏

美麗上場贏完今次咪跟前跑 好似場1800咁 比鷹雄贏 下次就彩星 根本上大摩每個路程都有一兩匹好馬

所以馬主都冇乜野可以嘈
一定交代到

將男 如果郭能 醒小小
雷神上 頂住佢 一齊上 未必日本仔贏
正常應該知道有馬上緊黎掛

8場有7場都係拉大熱

07/05/2017 沙田 賽道 : 草地 賽馬日 : 69 跑道 : "A+3" 賽道 賽事名稱 : 太平洋讓賽 途程 : 1000米 賽事班次 : 第二班 分組/編組 : 1 評分幅度 : 105-080
馬名 (烙號) 練馬師 負磅 分齡讓磅 評分 評分+/- 優 備註
駿皇綵 (A170) 約翰摩亞 133 - 105 6 1 +
世澤之星 (V128) 蘇偉賢 131 - 103 0 1 +
朋友仔 (S010) 容天鵬 125 - 97 2 1 +
一哥 (P361) 蘇保羅 123 - 95 -1 1 *
歷險家 (V066) 徐雨石 119 - 91 -1 1
喜悅繽紛 (V092) 蔡約翰 117 - 89 0 1
金滿載 (N236) 苗禮德 113 - 85 -2 1 *
花月流星 (T171) 約翰摩亞 113 - 85 5 2
大運起 (A109) 告東尼 111 - 83 -2 1
陀飛輪 (T051) 姚本輝 110 - 82 -1 1
上浦猛將 (P429) 霍利時 110 - 82 -2 1
豈等閒 (S312) 賀賢 109 - 81 -2 1 *
首映 (A051) 蔡約翰 109 - 81 0 2
佳運星 (A230) 李易達 103 5 80 - 1

我彩

或者部能唔想巴基贏掛
又無份騎
係投注角度
我就覺得應該各為其主
我賭仔點知邊個果日入紙申請要拉頭馬

個磅壓死佢都似
3歲仔炸

唔做場好戲比告仔睇
以後唔用佢都似
所有嘢都係互助互利
btw,成場啲騎師都有問題

唔睇好自己，除非超靚檔

但係又可以咁睇
有6隻係要蝕分
100分個2隻就更著數
靚檔應該殺晒
金滿載

花月流星會含

休戰 加油

又有得睇定出年d新馬

燒死駿皇都似

歷險家 花月 首映 喜悅

大運起

一年前，呂健威訓練的「幸運如意」在主席短途獎（1200米一級賽）只不敵「尚多湖」跑入亞席，此駒將於周日（7日）捲土重來再爭主席短途獎，力爭其首項一級賽冠軍。

呂健威說：「我們都知道牠是一匹很好的馬，因此牠今季的表現確實教人有點失望。不過，有一、兩仗牠在陣上受到干擾，所以欠運也是致敗原因之一。」

「幸運如意」近四仗只得三亞，光芒因而稍歛。呂健威說：「牠最近數仗均未能勝出，似乎都不在最佳狀態。」

其中上仗出戰短途錦標（1200米二級賽）以第三名過終點，由於在陣上向內斜跑及對「有得威」造成干擾，最終被貶至第五名。此一敗仗亦令「幸運如意」的團隊決定作出一些改變。牠在港出道至今十六仗一直由柏寶主轡，贏得六場頭馬。經此一役後，柏寶須把坐騎拱手讓予布文。

呂健威表示：「作出這個決定，是一件艱難的事。我不能說柏寶做錯了甚麼，他絕對沒有做錯。我們只是想，作出改變或會對馬兒有幫助。我們只想作出新嘗試，採用新的方法。柏寶對此駒瞭如指掌，他幾乎每天都策騎牠進行操練，所以我們認為，如果我們作出改變，搞搞新意思，或許會令馬兒有新鮮感，使牠提起精神。

呂健威說：「我曾與馬主吉祥團體商量，最終決定聘用布文。他是全球最頂尖的騎師之一，大賽戰績彪炳。馬兒目前狀態很好，我滿意牠的狀況，相信今仗有力

柏寶，你無做錯到

轉倉肯定最有幫助咯

吉祥團體表示：「作出這個決定，是一件艱難的事。我不能說呂健威做錯了甚麼，他絕對沒有做錯。我們只是想，作出改變或會對馬兒有幫助。我們只想作出新嘗試，採用新的方法。呂健威對此駒瞭如指掌，他幾乎每天都觀察牠進行操練，所以我們認為，如果我們作出改變，搞搞新意思，或許會令馬兒有新鮮感，使牠提起精神。

馬主說：「我們馬主吉祥團體商量，最終決定聘用高柏新。他是全球最頂尖的練馬師之一，大賽戰績彪炳。馬兒目前狀態很好，我滿意牠的狀況，相信今仗有力

利申，9upper

我新

我新上岸靠如意

日本竟然買唔到馬

失蹤人士上水
你咩機

建輝重咗廿磅，內檔何妖

竟然有人都有留意佢

創意寶
太陽旺旺

Hx 去大阪

我的禮物減分即食乎？

今晚又可以玩馬仔了

減夠未？ 場場出咁濟 落班先

好坐嗎?

完全係ka 舊機
個pa 要用遙控禁
不過廉航價錢覺得算幾好

全日重心 七彩

大阪真係冇咩選擇
我好多時鍾意JL成田跟住轉機去
or唔趕就新幹線或者自己渣車

阿拉騎牛都熱

自己睇路啦 咁嘅水準賽日

發覺愈黎愈多老馬搵我拉出頭

場3班1000同頭場有得揮 夠廢

開心再現博質新有無得諗

唔係問你咩飛機
係an機定ios
btw,會去睇寶塚

垃圾盃梗係搏冷，加州勇將

遮打盃最擔心甚麼？盃王大摩有疑慮 問了雷神一個問題！

周星馳喺《家有囍事》講過：「驚唔驚喜，意唔意外！」呢句金句幾乎個個香港人都聽過，但今次出自莫雷拉口中，就真係唔知好嬲好笑。

雷神騎日本馬「新寫實派」力壓港隊希望「巴基之星」同「明月千里」捧走女皇盃，搞到好多主隊馬迷心碎。賽前唔少人都計到「新寫實派」係主隊心腹大患，但呢匹馬近幾次跑級際賽都係放頭或跟前，偏偏雷神畀個驚喜大家，出閘先留後，令對手之一嘅「美國聯邦」逼住慢放，早段時間仲慢過5班賽。

「新寫實派」到最後800米左右突然加速搶前，奇招一出，令唔少對手大失預算，相隔幾日，雷神仍然好興奮，佢話：「我知道好多人一定好驚喜，甚至好意外『新寫實派』初段唔放頭，中後段先發力，用唔同跑法都能贏馬，正正反映『新寫實派』質素。」

捧走女皇盃後，香港舉行嘅國際一級賽，雷神只剩番主席短途獎同遮打盃未贏過，「盃王」大摩認真問雷神，知唔知道今個月28號遮打盃有冇日本馬參賽，更想知雷神會否再為東瀛兵團效力，但雷神並冇正面回應，大家拭目以待吧！

求阿拉唔好攪彩星

方俊暉 : 均速轉後追 多數唔會衰

射到虛脫啦仲射

放過我細佬ok?

衰咗咪群駒密攏不能作準
永遠都企係高地

下季初即遠征有困難？大摩雙雄一級賽大計暫時hold住！

女皇盃雖已跑完，但不少海外傳媒仍留港，準備採訪周日(7日)沙田馬場冠軍一哩賽，其中近日晨課大摩和莫雷拉最受海外傳媒歡迎，訪問一個接一個。

剛周日「鷹雄」贏完皇太后紀念盃後，大摩表示此馬目標是遮打盃，並透露考慮讓此駒及皇太后紀念盃亞軍「喜蓮彩星」，角逐下季初(以香港馬季計)的澳洲春季嘉年華賽期，以問鼎今年稍後時間墨爾本之各項大賽，包括10月份一級賽考菲爾德盃（2400米）及11月的一級賽墨爾本盃（3200米）。

有海外傳媒跟進此事，大摩回應暫時仍未有定案，需與「鷹雄」馬主蕭百君及「喜蓮彩星」的幕後商量後，才決定是否派遣牠們南下澳洲遠征。

咪又係吹
喜蓮彩星都有機會去行個圈
點都要增加配種價值
墨爾本盃就唔好諗啦

Ios
最後用browser 搞掂左
嚴重考慮緊後日去唔去愛知競馬場

大英雄個form 夠靚呀

ios app係唔得
an app就無問題
去啦

練馬師姚本輝曾憑兩匹馬王級名駒「靚蝦王」及「蓮華生輝」，於1999、2008及2010年累積三次勝出1200米主席短途獎，堪稱此賽頒獎台常客。

周日（7日）姚本輝將派五歲馬有綠魔之稱的「有得威」參戰新一屆主席短途獎，由連達文操刀，盼可相隔七年後，奪得此項世界短途挑戰賽分站冠軍的殊榮。

姚本輝表示：「日前『有得威』試閘跑第三，表現令我很滿意，此駒是匹強悍的馬，而且狀態保持得很好。下一次牠有最合適之1400米賽程，日子距離現在太遠，而周日這一場是一級賽，所以值得一試。加上連達文目前在澳洲表現出色，我很高興能夠邀得他前來客串。」

不得了，今次點樣輸

今晚騎豬王割撚ok?

我對上睇個時8倍

琴晚8.5冇入

除左莫雷拉買咩都得

入錯行 強陣

心中有善換牌仔唔用我頓？

換個拉馬既托咩

吉利馬王
咁既賠率有啟示？

頭場拉100%

當吉利高賭

原來我見過方sir真人
嗰陣唔識馬淨係覺得呢條友講嘢鳩鳩地
亂up當秘笈嗰啲

想問下 點解隻漸信名狗會咁冷

會綠格

唔係一直都亂up當秘笈咩

帶vr騎馬 影相

Btw 鑽之友食得未

垃圾賽期全日都搵唔到1隻重心

頭場睇中左了

唔係輝輝買黎托咩

新手留名
睇好勁伶俐

賴仔開齋馬

巴打祝你嬴

我今晚睇黎都係超細注參與下算

盛勢東方掃哂

落班靚檔已經夠條件

飛霞一放到底呀

喜盈盈 串 嘉福 主力艦 珍珠旺 邊隻好 巴打們點睇

只要出閘夠快 12檔都唔係問題

谷草12檔唔敢想像轉彎咩位
但係馬好keep到

佢出閘一向快 好快埋欄

今晚中意幾隻都12檔

頭場水到仆街 完全唔識買

係 都唔知買好唔 買好

跑馬地天色唔錯

搭緊叮叮入場

潘狗今次仲唔威返？

今晚又有兩大師父飲啤酒

認真，拉西唔揀阿蔡啲馬多數都得

今晚有無強陣馬房/騎師推介?

飛霞12檔 加杜利萊 究竟幾疊轉彎

佢騎依隻好撚勁 多數搶到好位

今晚要兩隻金碧

係因為呢隻馬出閘夠快 唔洗比人頂出去先咁

Mok lui lai

第1場
11紅星4喜得龍1特務飛龍2精算追擊
第2場
3威德將軍5心中有善2盛勢東方8富貴榮華
第3場
4當旺財1飛霞8有情風11樂家將
第4場
9霽月高風3美麗之友4八心之友10漸信名駒
第5場
7滿載而來6有智者1綽綽有餘5越駿寶
維多利亞賽馬會錦標
3魔連奴9閃耀駿駒6大英雄5綫路神駒
第7場
10火麒麟4麯院風荷5威風霸皇6育馬妙星
第8場
7珍珠旺5超強快駒1辣得很9情趣

無人..

星期日就.......

我怕今日如果再中多次潘頓伏會跳樓

潘頓今晚可以收收皮先?

新手學賭馬
班啊伯平時係報紙到係寫啲咩

報個到 啲馬水到

條撚準備

啲馬好水

頭場真係搏雷拉回勇算 有喜得龍唔騎 騎呢隻

留力星期日重注比卡超

作詩歌頌牙拉

喜得龍跑泥啲分加哂上去，雷神點會騎

頭場無隻買得落手 博爆冷啦

賀馳

成日經過見佢地一人一份好似中學生作文禁好得意

R1 3號點睇

頭場1 11 12稍為秤先

全部啲賽績廢到呢

新出馬 呢個馬房出馬係幾準幾好 練好先出 可以一試 反正頭場咁水

買新馬

allin笨輝 部撚

頭場當馬術表現算啦

跟

的馬水到

紅星又想呃錢

賀馳 乘勝追擊 心感

一蚊不買蔣嘉琦

實質唔係咩

紅星穩p

臨場3-9 都覺得唔錯

1-12就有能力無態

2-4 真係偏熱 4 直頭唔太信

谷草唔得呢 講真李寶利入過p 仲要係田

4班仲衰過5班

係 唔買住

頭場買雷拉算了 贏到呢個星期唔反雷

上水

係

唔知拖咩好 痴線

2 3 9 12

子健揀咩

11

好似4

蔡大熱，_ 去馬

1p小試

2 4 11 12

佢要紅星

搏樂馳
全組馬都咁水

死硬

跳得

紅日跑夜馬個啤酒園冷清左好多
冇乜囡囡睇

2,9,12 plz

小試1 5

即係田今日去馬?

呢場真係唔識買，博都係博賀賢算了

買左

蔣小妹屌你老母

蔣嘉琦

2檔 尾二痴線

搵佢減分

睇到笑左

屌你老母雷狗連鞭都無打

中呀
呢場馬太水

跑咩

右手有兩野既 不過屌佢

11 4 10 5

我係咪睇錯，潘頓臨尾都比多2步頂住個第2

李寶利直路騎姿真係唔差

mokliulai又玩野

李寶利搭潘頓都係得12倍，唔中都唔會怪自己

上次拉得太明顯今日唔敢了

星 HO BALL

亞妹又要罰喇， 又阻人

阻到爭ｄ跌咁滯

李寶利後上好撚勁

痴撚線小妹真係

守到個好位

特務飛龍呢？

比拉拉呃錢

屌我買左W..唔記得買P

韋達第幾

第2場仲未有馬拉出黎

成日CUT線唔望後, 阻完都知都唔知咁.

屌你老母雷神 垃撚圾

走得太出

入錯行去埋呢場？

隻馬有幾多分係手啊

夏天好清涼

再次all in將軍

應該無

潘頓冚家鏟
拖埋佢佢唔入
唔拖佢佢就跑入

你老母四連環我5 10都有拖就係無拖潘頓呢個死淨種呢個冚家鏟

唔意外，仆街黎

純睇狀態最靚係8

5班43蚊q

米挽啦

次撚次都係架

7先岩

垃圾潘狗

潘頓死全家

祝潘頓老母過唔到端午節

好難買，呢場

2 3 6 8

華將不變奏

2 3 5 7

R2 2-7 qpq

啡格黨飽飽

等睇多場先

我啊婆都識得買

隻馬來之珍弓起條頸行得好有力

Gun

我拉有1.5
上樓啦

入左

好少起5班搵到咁靚既馬
當然計埋馬房同11檔就唔會好大信心

子健要咩

糖黐豆

盛勢真係得咩10檔

馬來

子健揀左

玩完

3＞2 4 5 6 9

單t

佢跑泥地先有P
草地你都敢買

shit

飛左子健

今日d囡囡唔多得

跟左子健

2 3 6

5 6 7

Gg

水到無囡囡入場

威德將軍搞咩

東東麵

仆街7號沿途3疊

牙東今場騎得好

莫雷拉搞咩

馬來之珍

開頭跟太後啦屌

好在都影到個第3

報番上次4位既仇

白玉凱旋都真係有啲失望

牙拉

雷狗全程3疊

3578 買唔到彈App
跑咩

見郭能想郁，即刻頂佢

柏寶發撚夠夢未

好彩依家先得閒玩
閪拉

7好在有p

全程3疊 遊馬河

入錯行起孖 我都起孖

柏寶都差左好耐

同意 之前跑啲時間都ok

2，3，5，7四連環派幾多？

子健買咗好多
直鏡發火

係騎得差喎
冇意識攝入

係囉

160

邊隻

隻7跑上一格就爽

成勢東方

何澤堯雖然跑第3, 騎得都唔係好落力

有無手足想屌醒蔣嘉琦

第3場未有馬出黎講下飛數先
喜盈盈同勁伶俐會落飛
喜盈盈估計6倍開跑

應該屌唔醒架啦

跑2753仲爽

去Dubai搵到個油王上岸？

長毛心水

今季真係好撚肉酸

嬲到失控

Goallll佛誕馬心中有善

會唔會太短

人生太短

Ching唔好嬲，等我黎

唔知以為日日都係黎m

喜盈盈咪落啦

黎M係鳩放

我已經提過咁多位手足一蚊不買蔣嘉琦

上上個月試過幾場買佢p都冇 自此一見佢就飛

肥航食晒啲五班馬，r3支持大夫

隻馬好急
個馬夫係咁同佢講relax relax……

真係怕佢太急唔夠快

不經不覺智能落到得14分

想要

莫狗今場不了

行圈睇1號同大天龍條頸有d削
最靚係有情風
火噴噴咁
見到個馬夫單手拉住佢相當吃力

點都拖一票
好少見吳定強d馬行圈咁好火

跟曬你呀巴打
中左

求穩p

拖2定4好

要埋有情風
臨場靚馬

我拉回到1.85
不得了，公屋上居屋

決定買智能

唔想佢下季變做狗餅

8拖2 6 7

勁俐伶上呀

今日葉馬房唔錯

Allin 8p 等收息

智能兄弟

係喎 拖埋隻7彩先

1 8 11

買些少win都ok呀
馬靚
檔好 跑法主動

有情風 合一 飛霞

Allin雷神騎豬要上樓了嗎

飛霞

開波

大天龍

隻七彩塞車

Mud 9 龍

今日輸到傻撚左

以為利放頭又唔知做咩春

樂x將後上唔錯wor

星期三真係好難賭

5 8 11

屌 用左大天龍做膽冇腳

入面幾多隻無騎過？

ME2

隻勁俐伶做緊乜

馬壇有個大仆街
佢個名叫做潘

屌最尾買唔到中左q

5 8 連贏有幾多

第4場唔撚睇行圈
去買杯啤酒飲下先

331.5

快步速後上
慢步速就前領

樂鳩醬

點睇我？

屌我有腳無膽

Win

依場亂到七彩
唔識玩

要跳了...88

今場潘狗去馬

第4場不了

純睇賠率好似冇得爆

$331.5

潘狗退休啦唔好出黎害人

我唔知

建議有潘狗都唔好買

咁多手足頂唔順

諗住呢鋪試水溫，下鋪先賭

屌 點解我仲會信潘狗

潘狗應該差唔多黎料，當數唔買佢先會搞事

今場拉

當你睇好閪拉係漆黑中既螢火蟲
點知係泡影

潘狗冇20倍唔撚好買

5 3 2 10

大熱就輸，間唔中又爆冷

你地以為潘狗唔去馬，佢就去

2 3 位置q 唔中點都得

Ok

呢場博爆，要12

睇下

有冇人睇緊莎拉fb live
佢live緊一馬當先

18馬撚2

整容臭G不了

有無link

有一半都係延遲加入報名
想點啊，5月頭炸

9，10 位置q

點解要live既？

好似話係因為商台個app壞左

好令女

呢埸唔識買

雷狗變大熱，不了

想要10，但田雞

呢兩隻幾好
仲有漸信名駒都唔錯

ching好呢味

漸信個態幾好

啊kit 仲正啦

隻馬傷過啱啱好返就咁熱
雷拉騎龜都咁熱

上水先

最柒一定係膠琦

田泰安騎師王

Kit正d

初出馬常山要留意
個身做得幾靚

我隻12落飛

吳長進

潘我信多你一次

料事如神好似幾靚
4連環可拖

9，10

沙拉同kit識講馬既咩？

個閘都靚 己拖

你個名

kit個專欄比好多19馬評家更有水準

賴維銘可唔可以完今季前贏到馬？

田泰安

咁係佢準定係柒俊準？

慢閘

大熱Q

5-2-7

屌 大熱q咩玩法

薯條好心俾佢抖啦

炸魚薯條rip

幫我含

潘狗近幾個賽馬日都好去馬

上個賽馬日
冇三甲

吓
平衡時空

潘頓我代李寶利多謝你

隻12一開閘唔係咁撞應該有p

大熱Q，賭西咩

騎四季旺騎到

痴線啦...

再跑落去同虐畜冇乜分別

你攰了嗎？

下場搵銀同歐洲落飛

潘狗真係神憎鬼厭

你有養馬就有得帶

薯條

勤工獎 今個月返齊

又話有雷神冇窮人 四月輸左我成個月糧
沙田轉捧潘明輝會否不會

田泰安有無機會騎師王

見到都心痛 真係幾中意隻馬

綽綽有餘

唔好撚問啦 無呀

做乜禁燥

一上三班又要跑多幾次減分

莎拉好勁, 好流俐

邊寫(左手)邊講

漸信名駒係咪冇出到閘

騎豬王三強鼎立

三場都跑五號

去左飲酒

1分都無 得番 呢場同大英雄有機 贏曬都無啦

Today,呀拉做咩跑唔出既

雷狗唔騎綽綽有餘？唔想比佢升班？

毒男都騎到佢升班啦

升仙就有份

想唔要田泰安 成日留咁後 呢場未必追得切

235 可取

現場睇搵銀天皇最靚
可以做膽

搵銀谷草入過q

時間唔夠快呢

潘狗驚佢拉馬呢個on9仔

飛霞搞咩急退

古惑的狗

12檔用左好多力埋 加上放得唔夠快 末段不嬲無咩力

2-5好無

同埋驚隻馬頂唔得重磅，上次頂磅，嘩屌，跑最尾，今次輕番5磅都仲有d驚

上次12檔

歐洲之星

同jenny 同路

歐洲啡格

5 6

勁勇威龍慘到

兩隻都冇

3 6 5 4

個騎師

？？

巫顯東騎乜尻

唔係4到先咩

潘頓拎好小小贏左啦

條傻閪差d 騎到ball out

東東比人頂到

有咩智者啊

5 無P 真係斬潘頓

到底跑咩

旗袍有無打過鞭？

3 6 5 1

拎好小小最小q

仗義執言走光了

屌你老母3號 斷我過關

買兩場閪拉
兩場都跑第二
莫雷拉住邊？

屌你老母咩潘狗

呢場飛數最硬淨又係潘狗果隻

無雷宮

唉 唔想買狗

希望柏寶爭氣

頭場斷撚左雷神
屌你老母

再推多條

死唔買潘狗 唔信你再有p臭狗

雷神騎豬王

唔識買

騎啱曬隻馬都冇，真係冇法

今晚李寶利

騎豬李寶利

ok

尾場好似5+6+7好D

食花生睇大蛇

獎B
賭到想訓

郭撚真心難放 12檔 多快馬

訓醒

跑1000 都有得搞既

怕好難埋欄

今日中大天龍3t收手
玩多注 猜迷

9

跑道點

今日本金200
4 5班馬俾狗賭

走外邊

摩連奴做乜鳩

潘狗終於醒返次

贏埋牙 ching

今晚騎豬王ok?

潘狗百屌成材

[url] [/url]

屌你老母真喺去撚咗飲啤酒

屌你老母莫雷拉

今晚唔識

星期日零分今日會唔會做埋騎豬王

柏寶唉

派？

跑乜

咁就$1500

lm

屌 狗黎

仲豬緊

黑到震
買個隻輸個隻

下場買邊隻

因為你無派咪豬緊

我159 qpq

迪亞高歌斯達

貼事後要派是常識吧

隻5號頂唔到個p

屌你老母 我個6千幾

腳中曬 渣錯膽 用左大英雄

閃耀WIN 就派

都係前置姐

潘狗真係狗黎 終於捉到

一貼就要派
多謝先

新會然黎 叫佢派 派條毛

咁我霸定個位先

雷拉下場要贏啦

連登咪又係開左幾個月

潘頓(去馬)

所以？ 有咩關係

算啦，貼事後唔派，祝佢第日輸番曬

Agger

下場羊派lololo

事後飛就死尻開啦

第7場閘前落重飛馬係麯院同埋肯馬妙星
肯馬妙星應該啡格

咁又唔好咒人
下次唔好貼啦冇人想睇你事後中

柏寶黎架

超好玩 超好玩 超好玩呀！

5,6q啦，跟住就一齊番

前者就OK
後者前置馬，11檔好難騎

火其侖

4 5 6 11已買

拖返一票啦
呢場超好玩做膽
拖埋李寶利

痴線人地中左分享下又屌鳩人 事後 事前比又有幾多人會跟 中少少就不斷叫人派 派你老母咩派 輸又點計

人地又無話派 不斷jer住人 又話輸死 成班on9仔

關咩事 老鳳要派？

你睇你幾撚on9

參考下啦
今日落飛馬成都係一般[

知道班長

所以一有事後飛 我潛算 自私食好過

肥文捨得贏未
今日追佢啲落班馬追到就嚟jump

又係你呀閘生

又唔洗開火

呢個馬房食屎啦

3 4 5 10

SAME 輸撚死 聽日去入錢

不嬲中左講派錢都係講笑，你唔撚係當左真呀嘛

唔關開唔開火事 呢班乞衣一直想屌啦

上一上水先
收皮啦霍利時又扮強陣
肉馬無啦啦換人都係想扣分姐

佢話唔派輸死人 你睇番岩岩幾個留言先啦傻鳩

事後不嬲都叫唔好貼

5 P 實無死啦掛

屌你啦霍利時
樂家將做乜q

都係果句 冇人想知你中唔中

怕騎師#

咩撚野規矩 你定？

咁咪唔好理囉 咁撚多口做咩

叫撚左唔好貼 你要貼比人屌唔係正常？
你傻撚左呀

上__ 登勿認真慳番啖氣賭呢場啦

知道啦班長，你最撚岩

你有撚病？ 你叫人唔好貼就唔好貼呀 呢到你話事咩傻仔 未比人屌夠 又搏屌？

Yes 你有道理

講馬質素呢隻真係呢組最top,超有利抖左幾個月，唔多信。威風時間又冇佢咁快，不過學你話齋，所以都係買左qp,諗緊訓唔訓落孖寶全餐

我咒人又關你事？事主都未出聲你就係到咬人
更何況我 都打埋，你條真心膠又當真

gun

事主唔出聲 唔代表岩 我出聲係覺得呢樣野on9姐

我夠覺得貼事後唔岩囉，大把巴打輸錢你貼出黎做乜鳩？

咁呢到有冇板規唔比貼 咁佢貼出黎唔代表佢贏緊錢 可能仲輸緊呢

4-12-10 有冇同路

呢個係事實 但係佢自己覺得乞就唔得
唔想比人乞咪唔好貼囉 貼黎博乜呀

以前上論馬貼開萬金榜, 係我多手 以後唔貼D10蚊廿蚊

睇2，5，10，12狀態都唔錯...

10，12出到就痴撚線.....

成班乞衣將件事合理化 高登馬po一直唔會咁撚on9 就係多左d新會員 又扮大牌

有冇同路

CHING 你入埋波POST 可以CALL 白車

兩隻都綠格了

一句冇板規大撚曬？連登貼事後比人屌同叫派是常識吧，咁唔鐘意咪去第到囉，係波po咁耐都唔化lily姐

真係落飛

送錢

等 收

男人黎

不買是贏錢

霍利時

雷神M到

牙拉騎咩

雷神又無

唉中條位置q 雷狗

田泰安食屎喇

屌，原來比人打左劫

你去睇下高登何來咁撚多黑衣仔 仲要貼飛贏 人地會弓喜 唔係屌鳩人

拉閪呢

咁你番去高登啦 唔係第一次咁講啦

紅衣轉彎仲諗住有機

難得3隻中哂 禁住搶咁

拉叔我屌你老母

拉西完全唔去馬

4 8 10

郭能跟到咁前做乜鳩 ，4,5位一轉出空到

希望下場有咁冷得咁冷，叫緊孖寶全餐 麻煩絲幫手集氣

高院重注

牙拉今日做乜

慢閘慢到

星日贏夠啦

貼事後都算
我覺得最大問題係有一班平時唔撚出聲
一味係咁問人攞水
再唔係就名都冇見過,但係突然衝出黎貼事後果的

又當自己地方 笑死

依句真

4 8 比人打劫打到痴線

禁住搶

你自己講高登唔係咁 叫你番去高登又話我當自己地方
比你贏啦 留係度啦求你

雷神話尾場比個p你，等你有錢答叮叮

食左全餐，中左開心左2分鐘，望左下個賠率之後

8 10都唔見左50蚊

算啦 你申請做板主好過 咁多大道理

猛闖

我都係啊巴打

喜益善落飛去咗邊？

唔好咁講 你做板主啦 回復高登舊觀

唔係當唔當自己地方
係呢到咁多人都唔鍾意人地貼事後
而你又支持人地貼事後
一係就你走
一係你趕走曬其他人

仲有條孖寶全餐,巴打幫手集氣，有咁冷爆咁冷

番去數銀紙

咁撚多新會員撐你

全餐左QQP 賺得80蚊